煙鏟唯一既用途係咪生日提供打火機點蠟燭？？

同埋拜山時候點火燒嘢

BBQ起爐

Bbq 點炭精

自焚

移動火源

炭精唔環保
用薯片蝦條一樣起到爐

煙鏟起碼都做到d野，你條廢尻就咩都做唔到
利申：唔食煙

屌你老母

粗種野緊係比煙慘搞嫁啦